宜家中国自身難保，但香港人個個掛住肺炎，香港唔使光復？

明明係黃金機會，天賜良機

行動啦各位！

今個新年不快樂！因為香港仲未光復

推

黑警死全家 天滅共產黨

想手足出街感染肺炎？